屯門有咩美食

岩岩搬左入屯門，想搵d西餐食下
上網好似無咩推介咁，籃地個間點睇

德意時啤酒坊
Das Bier
德野

紅橋有間架仔魚生飯
同拉面，晚晚都排隊

未試過
但試過個邊間pancake 都幾好

伏伏地

唔通要食outback

多人排都怕怕地 好多時都唔岩食

冇

過石排,建生先有 宵夜唔洗諗

同問 行申住左19年

藍地果間以前唔錯，頂咗比人之後未試過。

石排建生有咩正野

睇過餐牌唔太吸引

食開咩正野

咁悲 屯門都幾大架喎

我覺得TMT 間 OB係全香港最難食果間

小曼谷
小巴黎
豆漿大王

Vcity Pizza Express

翡翠拉麵

個人覺得個面有間刀削麵, 荷蘭園的餐廳okay 如果未執

反正去到vcity，不如去新墟剎你呀

屯門咖哩屋

有冇西野介紹下

食過 幾好

咁講唔會去啦

係邊到?

置樂

可以試下紅橋Marka House
食過Lunch 唔錯

問得好

我食過岀面既覺得差不多

石排雲味園, 個仆街阿姐係敗筆

轉左手之後唔掂啦

啟豐有間角落餐廳
以前據聞ok 而家唔知

小曼谷
雖然d位好逼唔好坐又要等位
但d野好食就咩都值 仲要唔算貴

小曼谷無得輸

好污糟

你住屯門邊度?
屯門都幾大下

我覺得唔算好污糟 普通街坊餐廳格局
枱面用即棄膠枱布 不過地下比較跣
廚房乾唔乾淨我就唔知喇 不過至少食咁多次都無肚痛

小曼谷隔離間娘惹都好高汁
都唔知點解冇人食

通常唔想等先過去食
但其實幾好食

市中心

佢值得多啲人幫襯

娘惹唔掂喎

盈豐雲川燒
虹橋新興
你話美食唔知你想食咩

自膠。西餐唔識

有冇pizza好食

屯門碼頭 寶島

大興村福來居, 唔算超好味不過份量比足料, 抵食個街邊大排檔

雲川燒

雲川燒高質

無食過東城你都唔好同人講你住過屯門

打邊爐麻麻地，得一個人好難搞

屯市又真係無咩好食
全部集團式

伏

鍋貼大王，蔡章角對面個間

係囉 集團式

狗食之最要好食既話吉野家都贏幾條街 不過一大班手足就會食，食既係情懷

只可食pizza hut了

屯門人lm先

大班人食咩都正啦

東城中學時期真係成日去

仲有新墟有間車仔面幾正

同埋例牌屯門咖哩屋囉

屯門真係想搵啲魚蛋燒賣檔都難

龍門居

遠到仆街

東城 行多幾步去天悅仲好

我印象好似得龍門居有
一係悅湖

咪又係屎，不用分得那麼細

西餐：
華都二樓有間西餐 幾好食
大興南翠華執左後開左間西餐 聽講幾好食同抵食
（sor 唔記得鋪名 ）

應該一係良景一係龍門，但唔通夜晚晚特登搭輕鐵過去咩

pizza可以去藍地Thre3 concept
西餐就marka house

新墟間 tomato 附近有魚蛋燒賣... 再唔係華都2樓都有好多小食

但你想當宵夜 夜晚晚有 幫你唔到市中附近10點前應該關哂 龍門居2,3點應該收哂皮

華都2樓有間食意大利飯唔錯

華都二樓果間叫椰撚閣？

華都外圍，椰林果度係3樓

天主教小學附近間盈豐點睇

新墟唐記車仔麵同隔離間雲吞麵都唔錯

西餐真係冇乜選擇

細個去農場餐廳食好開心

黃金海岸

意粉就新都既US813，高質小店
扒房就lam tei grill
話說無呢個post都唔知屯門友幾劣食，pizzahut, outback, 東城， 良景，WTF

德國餐廳

d 意粉垃圾到

呢兩間似可以一戰

德國野好難有伏

宵夜檔就龍門居，好食過良景200倍左右

對碼頭人黎講，去藍地等於去元朗

Lm

去親市中心都搵唔到有咩想食

跟住一係轉去食殺利呀 一係轉去碼頭食啟豐

再唔係就巴倫鈕隔離 德興/廚房佬 都好食

碼頭撚表示呢到無個打得

EuroGogo

試過喺果度食
天花條燈槽有老鼠喺度爬黎爬去

呢位巴打講左兩間劣食出黎

但好似好貴又多人 成日想試都冇機會 另外間HABITŪ all day 好冇食

唔撚係掛 巴打請出招

新墟豆漿大王嘅雲吞好正，好有白菜味

華都二樓意粉 US813 唔錯
藍地 垃圾站嗰面嗰間鋸扒都ok

風味小館 悅湖10$(n年前)韭菜餃

德興 廚房佬都好食？你食開屎大？

龍門居有間壹加壹茶餐廳好細間，早餐抵食好食，奶茶我覺得屯門最好飲 下午茶有雞脾+pancake 都係30蚊

食開屎？上次食差d咬爛牙，有勁多石仔係入面

基本上市中心 （屯門市廣場錦華時代）係無乜野食
華都就多啲員工天堂 返工周不時過去食 有幾間特別好食 可以發掘下

屯碼都可以研究下 多餐廳
龍門 我就唔明邊忽有好野食 貴更加唔再講
良景就少咗好多野食 尤其宵夜

真係睇完呆左 廚房佬都算....德興係廢老食堂竹水

我只能夠話夜晚晚d餐廳收哂皮 黎講都算好食
我寧願食101肉燥飯,或者唐記 如果你一個人

呢間野營業時間十萬年都係咁飄忽
不過係

德興只係一間普通到唔普通嘅碟頭飯餐廳，好食嘅話，工廠區啲碟頭飯好過佢多多聲

講起悅湖

有間茶記真係狗都唔屌
又污糟多烏英，有d阿姐又唔好態度，又貴，最緊要係難食到唔識形容

叫咩名？

你講邊間呀

置樂：不夜天米線，屯門咖喱屋，味皇（只限海南雞飯） 小曼谷
華都：秋田壽司（抵食）

忽然休息
冇微笑因為太忙碌，請見諒

安定友愛市中心就食屎啦

fusion個間？

1981

呢間啲豬扒退步咗
硬 難咬 無味 已經半放棄

咩有間，得一間

秋田 真係飽肚lor 好食就...

講起呢間野，就係因為呢間野我先行到個街市最入
發覺原來入面都幾多野食，隔離有間賣飯，30蚊有找有個飯盒，原過好唔好食就唔知，淨係食過呢間丸子，都算ok

返工嘅話出去外區食好過啦
e 區無咩選擇

間拉麵最好唔好去食啦
聽人講發夢個陣個老細有去搞鳩元朗個間, 好似話舊陣時係拍檔

雞翼先正

唔記得叫咩名，我都係搬入屯門冇耐
食過一次發誓以後都唔食

不便就梗嘅 不過野食係有嘅 係少選擇咗

屋企人以前買落

隔離post有講
依家人地間正鋪仲執埋

你有得選咩 算好喇有西鐵

佢粥真心唔錯，幾綿下

住左20年都唔覺有好食嘅西餐

果度得閒食下早餐/下午茶就算啦，不過食出面大排擋仲好

點都唔會再食赤橋

貴到仆街
搬左入去搭左十次都冇

嗰個死位，之前轉左N手，豬大王算做得耐

喺邊個位架

搞鳩人地湯底搞到人地開唔到舖，正仆街

炒飯都幾好食

上次就係去食早餐
屌那星，成40蚊份，又少野食，又唔好食，杯奶茶都不知所謂，走去食太興條氣都順d

搬過第二個區吧啦

仲想去試試 聽日休息

D雞霉到唔想食喎，上次叫左兩盤，個fd食左件就剩係食飯

龍門居早餐黎講
新華同金龍堡都唔錯，同埋地方大啲舒服啲
仙桃居啲野飲唔係好啱心水，同埋野食唔係好夠飽
龍門垃圾 又貴又少
成仔記啲雲吞
最近新開果間米線食左一次，真係狗都唔屌 啲野全部都勁咸又唔好食

40$ 癲撚左呀

去市中心食我只會去佳記食菠蘿油

老實講呀 選就真係無乜好選
交通係巴士西
因為

有睇過新聞

如果唔貪佢有冷氣就去出面d大排擋啦，應該平十蚊左右

Btw 有冇雞蛋仔好食
安定個北角難食到 難食之最

老老實實 華都達人最撚正

唔係講置樂天橋lift果間咩？

你講果兩間我都食過，我覺得兩間都係屬於普通水平，對面一加一奶茶真心正早餐又多配搭，敗係少位地方細

紅橋係幾多野食，而章魚燒真心覺好食嘅，不過佢開咗分店唔夠人手搞到紅橋鋪要休息

佳記食飯貴到仆街 擺明做大陸人生意

食咩架

咁我都要坦白番d，個個係個到最貴嘅早餐
但其實只係出面餐廳嘅所謂西式早餐，即係咩茄汗豆呀，炒強撈埋一碟

屌那星 條屯公真係好撚野 睇個屯公塞車post已經推撚到6 冇日唔塞

差唔多廿蚊底
置樂天橋底 $9
但佢有時整定好多喺到 所以唔夠脆
要新鮮整完嗰啲先正

係咖哩屋再行前少少

雞翼我聽同事係ok嘅 不過主角豬扒真係唔掂
可能多人去咗 做唔切就減料

市中心食野好貴 又唔抵食

藍地有間食農家菜都ok

屯門人留名
住左廿幾年都唔知有咩好食
試過夜晚去大埔太和個邊食飯, 就發現屯門真係冇乜好食

但推介碼頭啟豐2樓個間 "侍"
雖然成日都好晏開或唔開, 但幾好食又唔貴 個大阪燒同鱆魚燒幾正

過左兆康就見到出面全新村屋，個心成日形住個d地方係三不管嘅鄉下地方

置樂果間我5蚊食到佢而加10蚊難食左好多

係，成日遲起身落到去都十點幾，見到出面企曬人唯有去食第間，過左黎幾年都冇食過

紅橋雲貴風值得一試

你指食咩呀巴打 好似唔係喎

永遠屯門區係兆康對落 三聖對上

呢間以前係日式餐廳
炸豬扒飯好正

搵日去試下啦，一個人等10分鐘內實有位，成日叫雞翼辛辣麵，腸蛋奶油蛋凍奶茶，呢到40蚊好滿

一坐過左兆康站就覺得係元朗

而家西餐我覺得係Set dinner先抵食，未試過散叫

食過一次
真係好麻麻 椰林閣級數 雙倍價錢

相反覺得屯門多野食過大埔太和喎，又平啲

佳記早餐唔好食
最衰良景間祥景未開返
d 沙嗲牛麵真係幾好食

景峰 巧巧味
好似15蚊大約要等5-10分鐘 因為係即整 但係實脆
係貴貴地 但係我都唔知屯門仲有邊到有得食雞蛋仔
好驚又俾人追住黎屌係劣食

西餐聽人講黃金海岸有間唔錯，好似係酒店

約fd食飯都出元朗 屯門 你約fd食野係幾個選擇 牛一,天悅, 何福堂大排檔

其實西餐椰林閣算ok wor ！晚餐都係100蚊一個人

何福堂有間打冷唔錯，何條街成5,6何鋪都係佢地

想當年學生lunch set 30蚊有找

巴打你曲線的 明顯少少好

無計 係屯門可以成大班人傾計傾成晚嘅舖頭
只係有東城何福堂天悅

間"侍"個位轉過幾次餐廳，其實間間都幾好，不過可能對比起地下遠得濟，搞到生意冇咁好

屯碼
寶島（炸肉 7味雞翼一流）侍（小丸子好撚好味）風味小館（啲野食好飄忽 一時好好味 一時麻麻地）將太（ok但唔係特別好）雲貴軒（早餐唔錯）
建生
雲川燒（豬頸肉紅薯粉豬骨湯 好撚正）台味冰點（蓮藕餅肉燥飯）裕一品（炸醬蟹子包十小麻米線）

屌 諗起都肚餓

置樂有間雞煲都好抵食 $128唔使加一
啲雞可以refill

話說屯門邊到有好味燒味飯可以任低食

坐低食

置樂有雞煲咩 新開架?

另外有冇巴絲知悅湖樓梯口間串燒叫咩名

食過覺得幾正

不過唔飽肚

你講嗰啲一樣都未食過
抄底搵日去試下先

飲茶又有咩好野推介 無咩舊式酒樓咁

味皇隔離

食開對面馬路間雲吞麵

我都想知邊到有好味燒味食
打包都ok

咁多人住屯門

文記 仲有成4，5種湯底任揀，汽水任飲
一講好肚餓

餃子懸 隔離有間賣粢飯既都好正

都係大集團個d，稻香，富臨，聯邦，明星，名苑，美心

我同我老豆老母飲就首選八月

至尊都好抵食

唐記好唔掂喎
成間鋪都係豬腸味 仲要係臭嘅

好似叫串得起

你講起成班出哂黎 唔訓都屌左先

紅橋/新都個到好多正野

文記=至尊？

蝴蝶街市最入開左檔季x燒味

利申 未食過

而家啲燒味飯好似冇邊間特別驚喜，間間都不過不失咁。

以前呀媽係新墟街市買$15一條叉燒，放係個盤自己夾，舊舊都半肥瘦啲肉一粒連一粒，啲蜜汁又漿住好正，而家食唔返。

上年返寶島pt食左成個暑假

依幾間真心唔錯 至少食左咁多年都仲係覺得好味

呢間閪野見到都唔開胃
利申：食過一次

我有朋友話唐記D雞尖好正
係唔係真??
我見到個阿姐西口西面個樣就唔想食

置樂間玉林苑本來叫有d出名 轉左新鋪去食過兩次覺得難食

三聖飲有海景睇 但好唔好食唔知

安定輕鐵站隔離冬菇諭啲點心唔差
不過好似得早市同9pm後先有點心 （唔肯定）
夜晚12點幾買嚟做宵夜都唔錯

三聖去海天啦
正

三聖都好食，朝早飲茶同出面都差唔多價，唔算太貴

新墟有咩燒味正
藥房仔表示餐餐金水稻食到厭

我覺得美樂間天悅啲燒味仲好味過佢

👍🏻

記錯叫保記 係天悅759隔離

新鋪喺邊？
中學嗰陣耐唔耐都去食，想懷念下

係，就係樓上巴打講個間海天，之前飲過幾次，幾舒服，不過全新老野黎，真係見唔到有後生仔

我都想呀巴打們 依家得返d甩色叉燒 見到都唔開胃

車仔麵？

D豬腸正，雞翼尖未食過，但係啲麵質好差

你有冇忘記微笑
咁我應該見過你

真係 叫肥定瘦都係一大片好似梅左嘅肉咁

安定站隔離冬菇亭大排檔食晚餐都唔錯架

置樂泰味軒食泰菜唔錯，而家好少食小曼谷，跟住置樂利寶地下間莉莉屋都唔錯，仲有澤豐街市地下間米線舖都好正

虹橋食麵的話一定要食 新興 同埋 雲貴風

係，任飲任食算係咁，通常好夜去又冇咩人

有冇巴打食過蝴蝶街市入口間餅鋪，d強撻幾正

最緊要係有個後生妹係到做，一時時見到佢，有冇巴打識佢

加藤屋隔離嗰間譚仔正啲

以前中學食街市頹飯 20蚊三樣餸
啲叉燒賣唔晒 放到聽日繼續賣 再賣唔晒就拎去炒蛋

勁少位

話自己做過寶島同自爆有咩分別,佢得咁少pt

今日先食完subway,見到有間日本野多人排到
發覺排住日本野個名都呃到好多傻閪

哦 屌係咪東城樓下個間

如果唔係食宵夜，晏就置樂嗰邊文具店隔離有間魚蛋燒賣都好正 特別係個到嘅咖喱汁

屯市 定食8

新開果間？？
成日經過聞到好香 買過豆腐蛋糕唔錯

小曼谷 好抵屌

間拉面鋪老細係元朗彩個老細之一
日本人黎

鮨亨

廿個都坐唔到

應該係，個入口出面係泊車位黎

海天

街市對面759隔離

咪臭係
但依排多左pt番 睇黎啲人做唔長

個個黃小姐香港人黎

豆腐蛋糕買過黎食都OK 真係豆腐味的蛋糕

淨係會買強撻

不過成間鋪除左個靚妹妹似全部都阿姐黎

屌喇星
竟然見到有人講赤橋呢間仆街野

西野得黃金海岸間法國餐廳

個炒麵麵包圖文不符
佢個模型明明勁細 但出到黎勁大個 前日定唔知琴日買仲要買一送一

各位華都有咩好推介

嘩，真係比人打到凡間咁

利申以前沙田區真係乜都好過呢到多多聲
車費都閒左成倍

仲去赤橋

以前真係長期都同一個返，依半年都見過幾次唔同人

講姐又唔係食，唔講其他巴打點知間野咁仆街

都係唔好去懷念啦，唔好食又細間鋪，係街市對出條馬路，以前麵包鋪個位

唔係日本人，係佢偷咗人哋食譜

有時間可以去望下
轉發 沾麵彩清盤一事詳解 長文慎入

無神神推到12頁

頹頹地食地下個間拉麵囉 秋田好似叫

佢啲阿姐同譚仔啲阿姐有得揮

街市個間我覺得唔錯
但啲人就去排北角雞蛋仔

以前既祥景

窮L
食開龍門居鄧太3餸飯

韓國野 Oppa, 西野US813, 小巴黎

個靚妹簡直係間鋪個靈魂

1981我會散叫 係貴啲但確實幾好食
通常都會嗌個牛扒 嗌條魚
再睇下佢當日有乜推介（有啲唔係成日有）
食過個鰻魚卷好正 脆扑扑

50有碗拉麵食下囉，真係食下咋
對我呢d食野唔高要求，又想食下日本野黎講係唔錯嘅選擇

屯門人留名

屯門公路真係無論幾時都可以塞車，上星期返夜放工都未食飯，諗住返到樓下先食，夜晚10點上車，到12點半先返到

有間食泰國野都唔錯 啲人真係完全聽唔明廣東話 得仲以為我去左旅行

屌 我寧願過龜丸,築地食

食豬手個間？

小曼谷
媽媽檔

食拉麵不如去吉之島果層食大門 又抵食味道又唔差

有咩可能青山公路出九龍？

果度燈火黑暗，幾有feel呀

唔知有冇豬手 但好似有蝦餅果啲

築地真係劣食
又係食過海趣坊個間一次就以後冇去食

青公到荃灣返轉頭

之前叫過一次築地既綠魅拉麵 幾好食
之後再叫 屌 啲臭青味臭到以為自己變左牛 食緊草

6,70一個lunch set少過我茶記下午餐碗麵，仲要半個鐘先上餐(新開頭幾個月食)

最記得個炸雞，屌那星，原全冇雞味，陣味唔識點形容
但總之就係唔覺自己食緊雞

姐係如果你講係區的餐廳，又唔係咩連鎖店，仲要有質素 你元朗剩係間士林牛肉麵都夠屈機 比人問屯門有咩食 依個問題真係好難答

置樂 川味

完全同意 佢個炸雞得個油字 完全無雞味

咁我好彩喇 我食個次okay 原來間野一時時的 咁岩撞正個有心大廚返工

Lunch set就平wo,30蚊到連野飲
60幾個個應該係淨叫
Btw間野真係唔好食 唔洗錢都唔去

係咪出面門口有得bbq海鮮，入面有bar檯果間？

唔通港島班友同你圍威喂咩

約朋友食夜晚都唔知食咩

我老母次次去都叫

係人都要食飯架

屯門就名苑

八月有個拼盤幾好味 有個籠嗰個

係咪覆錯左。，點解睇唔明

未食過個個,鍾意散叫多d

係d拉麵餐黎，我記得就算冇6-70都起碼50，有30咁平？

Ebeneezer食kebab架

淨拉麵要成70蚊，但唔係lunch set黎，好似全日都有，同埋冇野飲跟
我講個個係下午茶

兩間都唔識欣賞
食飯吉野家好過

佢個下午茶真係少得可憐

記得有個下午茶係拉麵
撈埋d狗屎垃圾比你

你講果間應該係香辣屋
冇左啦

細個成日食，依家間中都會去食

市中天橋近小學附近有間車仔麵都ok
d咖哩汁幾得意,食豬腸粉都叫佢落
燒賣都係好淋身

黃金淨係食過一間，有印度薄餅食，但好似西餐都有
另外好耐以前，係黃金酒店出面d咪錶對面近沙灘，有間細細間食西餐食過一兩次，印象中唔錯

咩三文魚拉麵 成盆狗糧咁 狗也不屌

青森個面？

侍 炒烏冬好正

無錯，唔好期望超好食，只係平時食餐飯就幾抵

不可不吃？？

如果蠔餅黎講，一定係富泰燒夜，好好味

係呀香辣屋！
冇左 好多年冇去黃金，以前大時大節有人生日又唔想離開屯門先會去

唔係,冇咁遠
係公園仔隔離

華都咪有

果間小店，個個拎住個鐵兜企係度食

見到都幾多人食

屌 個度有野食的咩

us813
係幾正

其實悅湖個兩間齋鋪點生存
食過幾次，真係好唔掂
個鋪位係咪佢地自己

US813意粉有邊款好食
巴打介紹黎聽下

大雞大
連鎖炸雞黎講得呢間好食少少
但唔知點解執Q曬

bb雞果d幾好食

家下租埋隔離鋪多左生意,去到都要等下

其實係杯渡過左橋底左手邊，d藥房轉角位

碼頭小桃園

我知呀 一直以為賣鎖 好少行

賣涼茶囉，涼茶好多人買嫁

想知大家平時係喺屯門同朋友夜晚食咩
我r爆頭都唔知食咩好

果個位唔入過去係唔會睇得到

Vcity附近開左間串燒叫我們燒， 又幾用心
已經食左幾次

標準答案 牛一，天悅，大排檔

玉林苑燒味飯無人講?

東城你聽日唔洗返工 咪食

3-4個食咩都得，一圍檯實係大排擋

非西餐: 虹橋雲貴風 新興 華都米 置樂至尊雞煲 啟豐盈趣園 屯門咖喱屋 華都陸他娜 (豬脾飯) 何福堂新金榮

宵: 富健阿一小廚

仲有青森隔離間手撕雞

有無人聽過樂融融，佢個手打牛肉漢堡夠屌打市面八成有賣漢堡嘅鋪頭，價錢仲要街坊價

磨牙

你係咪住屯門㗎

建安都有間雞煲唔錯

碼頭果邊間見一麵ok嘅
不過越黎越多人食
搞到質素開始差

朋友

風味小館仲喺啟豐時啲壽司啲菌應該多過屎

新金榮都開始麻麻地

btw 寶田果邊之前有間社企西餐唔錯

華都熱狗未執前都ok

冇記錯係咪東城樓下雲吞麵鋪個位,夜晚先轉雞煲 ?

華都熱狗

明洞先生同巴蜀風都好正
盈豐間手卷都好味 雖然唔係佢整
康茵園有啲貴但份量幾多 湯 野飲 正餐 甜品

安定個邊冇間得
仲夠膽收你中環級價錢

盈趣園 南乳炸雞球撈米線

新墟街市天橋底(玫瑰花園,雅都嗰邊)果邊間雞煲食過一次都幾好食
但幾貴下,食左次2舊幾 又冇野飲

食發發

咁咪慢囉
屯公繁時行巴士線快過行下路好多

佢係啟豐嗰時間野污糟到一個點 係依家搬左去悅湖先好啲

Fusion菜？

康茵園個漢堡係高汁

麻辣牛肉飯
豬排，炸翼，蒜香骨都正

啟豐仲有 侍 同越式既咖哩炸脾飯

之前係
而家搬左金雋嗰邊

赤橋拉麵好似係抄元朗一間拉麵店仲搞到執笠

btw有冇人記得n年前啟豐寶莉堡對面間鴻利? 京都骨好撚正
已經係中學既事

悅湖間 evergreen之前唔錯
唔計污漕

行青公出市區好似得52x
不過中途都轉返上去屯公

越式既炒懵粉好味 不過要少油

深井之後屯公

突然醒起
麒麟有間冬菇亭好正

三聖興記南記(唔知有冇記錯名)就以前好得

係咩位置

炒河都正

不過佢啲炒粉真係好油 之前無叫少油食到最後有個油塘

之前係不吃不可同迪米奇中間
食東南亞野，唔知執左未

搭到2046

娘惹左手邊間日本野都唔錯，係貴少少、但係好食，環境就喺屯門餐廳黎講叫唔錯（如果唔計集團式），印象中晚餐dinner係一 set 上

TMT 出到荔枝角站要75至80分鐘

盈豐間雲川燒食米線既都幾正
D餸

幾耐以前？ 好似執左好耐 係我出世到依家我都無咩印象不吃不可隔離有間食東南亞野

置樂 不夜天 不過依家轉左名叫麻酸辣

住果頭 呢個真
食大家樂大快活m記仲多過d茶記

綠茵都城出名垃圾唔講
華記就得d粥果類野叫ok
成泰 友愛大排檔果堆算好食d但係太貴
發發就從來都係overrate 近幾年仲貴左

次次食lunch多數都係等到下午茶食加藤屋或者大家樂 夠平夠飽就算 食到悶坐車去啟豐 虹橋或者去三聖食

加藤屋
no doubt

仲有，檔面有串燒，秦國野黎，成家都係秦國人
佢個招牌好似係上手，好似直接用埋上手個店面，好少食唔太肯定，所以分唔到間舖有冇轉手

工廠區新開左間燒肉放題 雞煲對面條馬路到 6點去$120左右 個人覺得ok 雖然好少野燒 雞豬牛仲有魷魚都有 熟食同甜品都多 不過好大煙

屌咪撚再吹奏龍門居啲野食啦 住左係個到十幾年 完全唔覺得有咩特別好食 俾班傻閪fb試食員講到好撚好食一撚定要去食咁款 我有fd夜晚肚餓都係去隔離7仔叮隻雞比食咋 咁撚多人去又貴哂又難食 垃圾黎架

我知你講邊間啦 嗰間啲豬頸肉好味

咁耐都未見人介紹下宵夜
龍門宵夜
手抓餅, 蠔餅, 串燒, 碗仔翅
有個阿叔係檔口前面即場整d雞軟骨,一口牛

非西式:大興賓墟(中學回憶),榮式雞扒都幾好個人覺得

屌 盈趣園正 中學回憶翻哂黎 中學飯堂

啟豐有間李錦基越南野同盈趣園隔離個間都唔錯
好似有間叫寶利堡食西餐都幾好
但角落真係狗也不屌

要我食龍宵 我食杯麵好過

除左龍門居小食店 粉仔 魚肉 翅之外
仲有間光記 d粥幾好食之外
其他都係垃圾

LKK貴到覺得唔值 寶利寶都貴，不過都叫做ok。
聽聞間北海道幾正，佢唔做晚市，次次lunch都好爆

華都落一層有

狗都不屌

置樂有間蘭洲拉麵
細舖 幾正

你唔好介紹101

三杯雞果d 可以接受既

新金榮 我寧願食至尊小炒王 有樣叫蜜椒薯仔豬頸肉/牛 d薯仔好好食

至尊去左邊 想食都搵唔到

西餐去黃金啦

你以為青山公路capacity又好大咩？可以容納到幾多班次既屯門巴士呀？繁時咁多班巴士由屯門出九龍，分30%畀青山公路已經可以搞到青山公路都塞埋，仲有好多出九龍既車係經汀九出九龍

話將啲車分流行下路既人應該完全冇研過個可行性就鳩噏

話時話，市中心食飯可以食榮式雞扒。
個人覺得佢個價錢起碼好食食得飽。一個雞扒飯有兩塊大雞扒

無人講美樂街市間車仔麵 ?

發發免牛飯

所以平時咪塞左屯公之後，d車落曬去下路，一炒埋就係咁先，大家都走唔到
首先下路黃金一帶9曲13彎、多燈、得兩條線仲要近年咁多工程位，點行都冇上路咁順。屯公好多時都係深井交匯處出事/拖慢曬，炸左佢就一天都光曬

前幾年都還好
自從乜春野hands 開左就仆直

良景雞煲個邊？
有無地址

屯碼 寶島
龍門居 細朱（食粥）
富健 雲貴川（米線）， 阿一（炒粉麵 炒飯）
虹橋 雲貴風（米線）
其他就睇番上面啲comment

我知你搵西餐 之前有間係消防局後面座野
不過依家去左元朗 不過真心好食 價錢就見人見智
私房菜既西餐黎

建生 功夫 唔錯

良景的

良景的嘉年華晚巿叉燒1流

佢應該係講不吃不可 垃圾到狗都唔屌

你不如講埋雅仕 不過都係光榮結業

燒味我覺得工業邨馬會隔離大排檔最好食

工廠區馬會隔離

呢隻粉仔喎？
勁多石仔係入面

小曼谷真係屌得九龍城質素，而且又好低食下

依家搬左去長頸鹿後面

藍地

個老闆娘

黃金間香辣屋執咗之後開咗間叫叫一浩嘅日本餐，開到好撚大間，不過唔算貴又好食

係咪廚房佬嗰條街

有冇人以前食過置樂間佐敦咖哩
我覺得好食過屯門咖哩好多
但唔知點解執左
同埋間野係咪同出面間佐敦咖哩係同一間黎？

屌你老母啦
龍門宵夜狗也不屌
識食一定食富健 阿一

金雋隔離
追post啦

新墟間蕃茄幾好食 不過份量少

小曼谷n年前去過一次，覺得唔抵食無再去

TOMATO OTAMOT 呢間好食份量略貴
蕃茄湯真係有蕃茄
不過學生去食係抵

龍門居細朱世界第一！！

日本野：青森(新墟)，款唔算多，冇乜貴野食，但價錢ok，魚生都新鮮
米線：雲貴(紅橋），又平又好食，屯門最正米線
泰國野：小曼谷(置樂)，平價泰菜，不過幾污糟，又要等
其他：豆漿大王(新墟)，雲呑鍋貼炸雞翼都好正
寶島(碼頭)，鍋燒辛辣麵，肉躁雞扒，煎蛋炸蝦，以前中學成日食
其他不了

碼頭kfc 執左定裝修？

執

麒麟和生啲泰式燒烤味道ok 價錢唔算貴 有得食埋小菜 係份量少啲

5月9執左啦

以前置樂金銀屋出面個間幾正

置樂間雲吞麵又搬左去邊呢
行黎行去都搵唔到

頂

變咩桃園乜乜

雖然間野唔係屯門 但有無人食過元朗小糖鈕？
甜品鋪黎 以同質素既甜品鋪比較 係平到痴線兼勁高質 酒店lv

屌，次次有人買上輕鐵，陣雞味keep住入天水圍

大雞大唔係安定屯市咩

發現好多連登user都係無味覺

依位巴打係咪好鐘意食雲貴風
你個名

早幾日食過 味都ok 但好似好細碗

籃地 Thre3 concept 麻麻
唔會再去

留名

咁撚伏都話好食
利申：中學係屯碼果邊

係咪講有雲吞麵牛腩粉 夜晚有雞煲 以前東城隔離果間?
果間搬左鋪去舊台竹果個位

屯門kfc係咪得返卓爾居有?

唔係，屋邨有

506 工廠區一落就係

碼頭去屯市個個506

係呀
新位即係邊度，睇唔明

友愛仲有

卓爾居無咗kfc 要多幾步去新墟巴倫紐

孖寶？真係N年前

舊鋪令轉面行一條街仔轉右就係

良景郵局隔離都有間 不過kfc就算啦
華都有間雲南小鍋米線 我覺得幾好食

係康德個陣勁好食 搬左之後 不了

雲川燒
龍門居

要嗌3餸

個人食開炸醬，腩肉，豬耳，豬肚，雞肉

屯公果邊

新墟有

啟豐一樓有間叫"侍"既餐廳，見佢都幾有心機整野食，味道都唔錯。
LM睇其他野食tw虹橋拉麵狗也不屌

建生 良景 新墟都有啦

好多甲由
大板燒同炒烏冬係幾正既

小鍋魚皮餃炸雞翼
全走 加蔥少米線
少少辣 要支豆漿

渣ga
不過佢啲辣好睇心情 我頂多中辣
上次聞到對面c9碗勁辣都差啲咳

不過老實講雲貴風食清湯都正
個湯好鮮甜

下次食炸醬啦，必嗌
炸醬>>>>>>>>小碢

唔好比佢揾笨柒嗌酸辣/小碢
其實炸醬係一樣味，但多個餸

小鍋啲肉碎好鮮好好味
佢加埋警個湯煮勁正

就係由安定臭到落天水圍

巴打有冇推介最似哈迪斯既粟米肉粒飯？
以前大興間孖寶整得最似，呢家完全搵唔返

啱啱放工好撚肚餓小欖冇宵夜

燒烤樂園收咗未

虹橋都幾間啦 金銘同雲貴風

大欖嗰2個平日收11
小欖好似收2點

收1點

可能改左

轉咗手，以前好似係收2點

好
撚
肚
餓
呀
!
!
!

!
!
!
!
!

!
!
!
!
!
!

!

大/小欖係咪連7-11都無間

有間7仔同惠康
浪琴軒入面
好撚入
大欖就村嚟

去7-11囉

大興街市入面，又抵又好食

咖哩屋好撚難食，咖哩陣味好唔地道，得個飽字

我通常去食粥

in悅湖we trust

隆昌?

屯門邊到有串燒食？好似無咩人提過

景峰

蝦餃食過有曱甴腳。。

景峰斜路角甩頭果間? 我想食燒茄子韮菜果d

大興街巿有間開夜晚18-01好味

華都地下陸他娜食泰國嘢唔錯
龍門居桃源居同有間粥舖都幾好味

盈豐 ：明洞 炸雞一流
雲川燒 湯底唔錯 就快係景峰開分店
川味閣 撈薯粉 中學回憶 依家差左

大興 ：賓墟 粟米六粒飯
福來居 感覺其實幾污濁 但食過一次lunch
勝在有老火湯飲 仲要任添

新墟：食口福 手撕雞雙蛋飯
乜野墨魚丸專家 墨魚汁米線同魚湯底好正

諗到再講

食到我腸胃炎

食返碗雲貴風先
炸醬豬肚餸辣湯小辣

屌打撚橫左
sor

華都電梯口果間d長洲大魚蛋好彈牙
長洲魚蛋而家周街都係 無咩特別
但呢間真係好彈牙 好正
仲有分炸同唔炸

係咪差咗

喺安定輕鐵站仲有間

安定商場3樓有間

新墟巴倫妞個商場有間

岩岩先係雲貴風買完外賣 熱撚到

成堆屎咁

友愛有

而家食完次次肚痛
味就冇乜點變

今日試咗你講嘅第一間
寶島七味雞翼
真係幾好食 大大隻
散叫$25 4隻

虹橋屯之大阪恢復營業

外賣會好大陣膠味咁

係，又好食又抵食，叫意樂

［member]巴蜀風［/member]

啱啱先中左伏
新墟間餃子縣難食到嘔
碗擔擔麵食第一啖就已經想走

置樂轉角粥檔個位晏晝有咖哩牛柏葉魚蛋鴨腎嗰啲個汁無得頂
七點開始就有糖水賣足料楊枝甘露先廿五蚊碗

去咗新墟雲桂香

陸她娜豬脾正到

三重芝士餃

終於有間係正常少少

名苑個叉燒飯唔錯，或者去海天叫一條拖地都正

陸她娜 要食全隻先正

邊頭幾錢

秋田食過一次，我覺得係劣食嚟

上次食黃金三寶都淋淋地，希望下次水準回勇

鮨亭 上次個懷疑老闆同我講 5 月換曬班底，又幾好味

秋田真係好耐了

我成日經過，早排試過一次，真係無下次了

四眼短髮呀姐成日唔接外賣單

純粹旺角女人街質素

幾錢

大家點睇華都中間嗰層嘅泰旺
雞飯 豬扒湯河 一流

未食過

set 的話40幾好似，不過叫親都叫一隻脾 11X 好似係，幾個人食

華都見佢越開越多食店，未試過任何一間，下次試下先

好彩冇人推建生麻辣雞

呢間我覺得同唐記差唔多但貴好多

有次食過冇叫佢走酸,
屌你老母個湯浸完腳咁臭

酸先係重點

菠菜麵好味喎

建生只食過壹味冰點

米線 虹橋雲貴風
串燒 景峰匯景
粉麵 虹橋新興麵家 啲牛肚好juicy
日本野 新墟青森 以前係大件夾抵食 貪佢啲三文魚幾厚身又長 不過質素開始差 細份左
秦國野 置樂小曼谷 窮撚精選 豬頸肉$39一份 每次去親都要叫兩份
華都食豬手飯果間都唔錯 不過個人鍾意小曼谷多啲
印度野 屯門咖喱屋

豬耳腩肉餸辣湯少少辣走九
Agger佢啲辣係睇心情 所以建議平時食開咩辣度 去食風要叫細一個辣度
外賣記得要分湯 個人認為咁會好食啲
由佢22一碗腩肉米線食到依家要29

紅字為重點

已經唔記得幾錢開始食，記得中一時on99咁嗌魚皮餃米線清湯

到而家讀大學一個星期點都要返嚟食一次

細個未食得辣果陣都係食清湯 魚皮餃
放假必食

美樂後面有間食西餐 叫The City Corner 食過burger同意粉都唔錯

係咪之前老佛椰果度?

印象中好似4x 豬髀飯

之前悅湖間唯美而家轉左手質素如何?

琴晚同fd堂食完 兩個今日一齊又疴又嘔

最憎個陣臭味, 好似啲人幾日冇換衫個種
個次真係搞到我嬲左帶我去食個朋友

岩岩開個陣好撚抵食
半年前食個次覺得一般就冇再食

只食過幾次，覺得好油膩

我呢2次食完都痾

點食呀大佬

絲打識食 正過第邊果檔魚蛋檔好多

賣點黎
以前就係鐘意佢個種油到仆街嘅煎法

之前第一次食佢個雞扒肉燥飯，雞扒煎得香撚到不過好油好滯又係真+埋杯凍朱真係肥撚死

咁你要食榮式燒雞扒，又係好油膩

鹽酥雞翼炸醬麵 世界級

鹽酥雞只食過盈豐果間，算唔錯既

史迪仔

榮式個種油完唔香

果然有研究

個fd個肚仲痛緊 癡撚線

我對食有份執著, 不過好少離開屯門搵野食
所以食黎食去都係個d

以前台味冰點有鰻魚肉燥飯 好好食

咁我都係既，不過太油唔啱咁我咁解

而加差咗好多 得返炸醬麵好食

呢間垃圾到

住大興20年

咁建生食飯都冇乜幾個好選擇

以前有雅仕

拉都係伏
魚生飯未試過

執左幾耐

唔知點解會有人吹奏，又唔係平，又唔係好食，賣既都係即食麵之類，最撚離譜係叫營多，出到來個麵係白色既

D飯先好食喎

牛肉飯，窩燒飯，仲有呢？
唔係話難食，但稱唔上好好食，以前中學就話焗住食佢姐。介紹比唔係住屯門既人食驚會冇咗個朋友

屌呢間我中過伏
個米線湯好似清水咁
叫乜就無乜
啲餃除左芝士煎餃之外其他都唔掂
個雞絲粉皮食撚到大家唔舒服（因為食左呢碟野嘅人都唔舒服 有四人 ）
最衰無影相無收據
當日唔知初幾 又夜無咩野仲開
諗住是旦食下算 之前有朋友話好食嘛
點知屌你老母！！唔會再去
好心你放完假 啲材料唔新鮮就咪撚賣啦！

個人會推介小曼谷 咖哩屋 娘惹 康恩園內嘅餐廳 而雲貴風係屯門黎講算唔錯架咖
聽聞置樂至尊雞煲好食 但仲未有機會試

快試!

其實覺得未搬前好食好多
同雲貴風一樣
一做大左就差左

唔知

食親都肚痛
可能個湯好油咁

屯門黎講雲川燒應該最好食

我食過一次之後有人推薦我都會屌柒佢

我食過一次 正常啦同譚仔比一定好過譚仔嘅
但等左好q耐...

補充返
不過我都明
正如有人同我推介餃子縣 我都會屌柒佢
應該係呢種感覺

都係既
好個人

但作為fans既我而家都要承認雲貴風差左好撚多
至少而家唔乾淨

屯門仲有咩米線鋪係ok ?
華都果間？

果間我稱為酸宿臭米線
果間炸醬幾正

唔係米線就有

同埋米線黎講 建生順記同美樂入面果間都唔錯

今日試左美樂個間麵子十足
野食唔錯 職員勁好客

試左咩野 好唔好食

試左車仔麵同南乳豬手
車仔麵好味過街市個間十萬倍
豬手勁入味勁淋 入口即融
佢地有fb每日更新是日午餐同下午茶
真心好有心機 想落去食之前可以睇下個fb先

無乜人講蝴蝶街市入面啲小食檔
暫時食過香港仔魚蛋粉 同粥店
艇仔粥幾足料 油炸鬼都唔錯
但價錢唔算好平

粥鋪個綠豆沙正
先$13蚊

石排雲味園 麻辣雞

景峰匯景d串燒無得輸，
其他真係普通，屯門美食少之又少，劣食大撚把

之前都有食開
但有次食完腸胃炎

係呀

景峰串燒勁平又唔差
龍門居宵夜冇得輸

良景唔多好食，加上都有啲貴，以前有檔小販賣煎釀三寶冇得輸，依家麻麻地

魚蛋梗係餃子檔
得d阿姐係度個陣唔會幫襯

蝴蝶開個陣食過一次
都唔知邊度好食

又一間比人吹奏到上神枱

景峰串燒定龍門居串燒好食d？

我覺得景峰

根聞紅橋個間不俗（金銘隔離）

Ｄ野食臭既

包又唔脆，料又少，配菜又難食喎